有冇巴絲6月至7月會去中東?

七月去Oman 你預左中暑都得

應該6月中至尾係Oman
巴打去過? 除左報local tour之外可以點去Nizwa ?

Nizwa 由Muscat過去要1.5小時, 最好識人揸車車你過去
果度D的士司機專呃遊客錢
行程最好一早PLAN定, 7月Oman平均氣溫40度, 你去到先慢慢搵一定會中暑
行嚮街上5分鐘已經想死

呢D地方最好冬天去, 夏天真係熱到你冇心機行又冇心機影相

你嗰時都係夏天去 ?

6月
熱到hihi
即你係拎住罐可樂都會因為太陽溫度令個鋁罐變到燙手

推

會唔會好危險

想問要預幾多budget?

未計機票
但預其他野平均最多$800一日
其實Dubai好睇你會玩邊啲野 有啲入場費好貴
但我見酒店其實唔太貴 除番開每人$200-300都可以有啲質素唔差既酒店 唔介意舊少少既話可以再平啲都得

巴打係咪有興趣

中東亂到仆街

早幾年阿拉伯之春

打仗打到咩咁
你仲去

也門 敘利亞 就話姐
Dubai Doha Oman 好熱門好安全

死到咗唔好怨人！

會去Doha
經local tour 遊一遊

淨係去Doha ? 轉機stopover?

你地幾時去Doha ?

Yes 特登stopover 耐啲遊一遊Doha